# Application et Services 1/3: Service de noms de domaines (DNS)

1. **Service de noms de domaines (DNS)**
2. HTTP, FTP, SMTP
3. NTP

[![Vidéo 1 B4-M3-S6 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B4-M3-S6_video1_DNS.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B4-M3-S6_video1_DNS.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place)
